# Projekt PJP Wojciech Lange - Procedural Programming Languages Project

Celem Projektu jest rozwiązanie problemów w Matplotlib zgłoszonych za pośrednictwem serwisu GitHub i wybranych przez Autora Projektu.<br/>
**The goal of the project is to solve selected issues in Matplotlib.**